我可以為你點一點火

煙花太過寂寞
煙絲至少可等待別人來點火

想講咩都得，得閒就回
圍爐取下暖

見無人回，回下你